聽日放假女朋友生日 去邊到玩好

如題

咩事？

去disney？

或者過去澳門住一晚新酒店，順便扑野

去金鐘玩啦

邊間新酒店啊Ching

金鐘有咩玩 海洋公園？

無跟咁貼喎，我女女唔鍾意去澳門。
佢個八婆次次都要「出國」

金鐘大把狗玩

玩你老母

去下附近酒店afternoon tea，順便上房扑

唔明... 認真
寵物展？

成日扑 玩到悶啦

帶佢去整下手工班
不過好似太遲唔知有冇得book即日

深圳

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
老實男生
(會員#69484)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?